[拋磚引玉]朋友今日既飯盒好絕望

話說同個friend 做同一間公司，但係唔同層數，佢有帶飯，我就買飯，所以都係分開食，今日佢send 個whatsapp 比我睇佢個飯盒
笑死我，係咪母親節過得不快樂

有無人耐唔時都會食D 好絕望既飯盒

屌你老母你個sosad圖

有愛心飯盒唔洗錢唔洗力都唔珍惜

你fd睇見你個sticker更加唔開胃